原來人死咗，就唔再係嗰個人

望見你張相，就忍唔到眼淚，個腦會有你把聲出現
你同我講過嘅嘢一句句咁彈出嚟
其實我仲有好多說話想同你講 但講唔切
諗住入房望下你個陣，對住你講低幾句都好吖
點知一見到你個陣，就已經知道你唔再係嗰個「人」了，講都冇用

有病食藥啦你

回錯左 sor

似你有病多啲

想典

所以佢到底有無死到？

過咗身喇，尋晚去完佢喪禮，成晚都瞓唔著，原來望到佢屍體個陣好陌生，已經唔係佢咁，反而見到幅相就回憶翻曬嚟咁

介唔介意講下同佢咩關係

病左幾耐？

安息

我都好掛住我婆婆，佢喺香港我喺外國，依家個肺炎都搞到我返唔到嚟...

好想返嚟探下佢

我婆婆火化嗰日 見到佢肉身
只係覺得係一塊肉 唔係我婆婆嚟
我婆婆而家只存在回憶裏面

係我完全明白你講緊咩
以為望下佢 同佢講幾句心底話都好吖個陣
先發現佢其實一早已經走得好遠了 想講都講唔到 眼前已經唔係佢

有冇試過叫老人院啲員工幫手視像通話？

不過最仆街都係個政府，應該彈性處理個啲就咩都話程序程序，應該要嚴謹例如關口入境個啲就求9其

我婆婆7月過身
我手機contact list常人連絡人到仲有佢
好幾次都好想打俾佢想佢聽電話
個個叫我delete個contact我都唔制